係匯豐做band 7算唔算高級職員?

大學生先做到呢個GRADE

高級過coldcall少少啦

廢

me band 6

我中學都BAND 3啦

me band 5

最高1最細8，你話7算唔算高級職員

最高1最細8

Band 4 路過

其實有Band 0的,

Department head

band 7幾襯你

rock定metal?

Band 3 路過
啱啱升

老豆係band 2 路過
利申: 吹水大會會員

知唔知band2 有幾大粒

7 好明顯大過2 啦
樓主band 7大粒d

我band3添呀
中學嗰陣

有咩事咪第一批裁員個班囉